Задание: “Минификатор URL”

Что необходимо сделать: Пользователь видит поле для ввода URL, 
по нажатию кнопки “Уменьшить” пользователю предоставляется короткая ссылка с текущим доменом сайта. 
При переходе по уменьшенной ссылке юзер будет перенаправлен на исходную страницу. 
Пользователь должен иметь возможность создать свою короткую ссылку. 
Пользователь должен иметь возможность создавать ссылки с ограниченным сроком жизни.

Пример: пользователь ввел google.com, ему вернули http://domainname.com/aBcD, 
при переходе на которую пользователь попадет на изначально введенный домен.

Как бонус: Пользователь, создающий ссылку, также получает ссылку на статистику переходов. 
В статистике должна отображаться география переходов, данные из юзер агентов переходящих (можно использовать google charts).

Обязательный стек: Laravel, MySQL.

Формат сдачи тестового задания: ZIP архив с исходным коды, 
ссылка на общедоступный репозиторий с исходным кодом.

Установка
развернуть приложение, 
выполнить "composer install", 
создать БД, развернуть Дамр (url.sql), 
выполнить миграции

Приложение выполнено в многостраничном варианте (MVC), 
ибо,  мои скилы в Laravel работодателя, вероятно, интересуют больше, 
чем мои скилы в JS/JQuery

Не выыполнено требование по отображению географии переходов, IP юзеров сохраняются, 
но поиск страны по IP требует подключения платных пакетов
